點解有啲人咁有自信

喺香港你生得醜 窮 矮 皮膚差 冇女 唔夠醒 學歷差 是但冇一樣 都會好似好失敗咁

冇自信更失敗